Lionel Messi :我不是天生强大,我只是天生要强

重溫番真係好勵志既廣告好感動

强你老母

強呀

我要跟番youtube

你唔識打繁體

我打繁體都比人話支那,一鳩樣姐

咁個關字係跟邊度呀

轉貼

你作風真係無人信係轉貼

ching又撚

樓主真係大陸仔嚟

楼主系大陆仔

支那仔

我作風咪就係轉貼新聞你地先成日話唔鐘意我轉貼大陸文

點打,我想學

實事求是

牛b死了

LZNB

google translate都唔識？
定係你想搵下有無百度翻譯

操他妈的LZ牛B死了

樓主點解唔打梅西